愛情二選一：愛與被愛

只有兩個選擇
正皮：你愛的人
你愛佢 但佢未必全心全意愛你

負皮：愛你的人
佢好愛你 但你並唔係十分愛佢

大家會點揀

細路仔先做選擇 why not both

同後結婚再食前者

通常就算有第2個後者都會原諒

正就係要呢啲

都估到大家咁諗
但咁樣做 後者好慘

錯, 同後者結婚係因為後者係正式既愛人, 前者只係一個尿壺用黎洩欲既肉便器

無呢個選擇

唔揀，兩樣都唔開心

睇年紀 後生嘅時候會揀我愛嘅
老咗自然就想揀愛我嘅